打機出現藍mon

用notebook打lol果時會出現video schedule internal error

6700hq gtx 960m 最新driver

Window都重裝過 有冇人知點解

求教

有請電腦傳心師進場

仲再咩資料 要個module定咩

成個底柝開
D銅片抹下 清下風扇塵

有冇其他方法試下先 呢部機有啲難拆

3DM 水冷液過水

好 我睇睇先 唔該哂

我卜左支卦

你部機話你啲 AV 太重口味
所以罷工了

你delete 哂你啲 50 路, 大肚婆, SM , 小弟弟幹大姐姐的片
應該會無事